邊間藥房有a酸賣 （有醫生紙）

如上

有醫生紙都無用，a酸唔賣比藥房。若果有得賣嗰d, 就係偷偷地係醫生到羅貨，唔需要醫生紙
(利申: 開藥房)

萬寧好似有？